[直覺塔羅占卜] 你問我答 [11月號]

留低你一條問題同背後事件，我會每次上嚟隨機抽人做簡單嘅占卜。

想快收到回覆，請透過IG/FB聯絡我，必覆。
IG：
FB：

*欲詳細占卜，請join課金plan，但因為涉及私隱，所以一定用IG/FB同你哋傾。

我係咪同依加心儀個個女仔冇可能？
thanks ching

我應唔應該繼續做第三者

新識左個對佢有好感嘅朋友，請問有冇機會發展做男女朋友關係？唔該大師

留名先

呢一年內有冇機會出pool thx

上個po#90
繼續排

上post #88
而家讀緊geh科啱唔啱自己
有無更加好geh choice
thanks 巴打

幾時會有拖拍

同前度係咪吾會有機會一齊反？

巴打你好
女朋友近期話要分開
想問下雙方仲有冇機會複合

最近見到個男仔好岩傾，
有無可能

我想問幾時同我中意果個係番埋一齊？
Thanks 巴打

想問ex有冇掛住我有冇復合

近排同估女同事whatsapp左一個月，佢對我有好感？

上個post等唔到
我同我既曖昧對象都日日wts 仲出過幾街算係幾開心 唔知佢有冇fdzone我 有冇機會近期可以發展到？唔該巴打

想問有冇可能同到依家日日keep chat嘅女仔一齊
唔該巴打

上個post #201

個男同事對我有冇好感 同會唔會發展到？
係舊同事來的 間中都會wts
唔該巴打

巴打，我想問下自學塔羅洗唔洗第六感要好強先得

上個post #121
同而家男友發展如何
佢想去外國讀master去唔去得成
去左係咪就會分手

同依家鐘意嘅人有冇發展空間

上post #78

同前男友有冇可能復合？
唔該巴打

你好 最近識左好幾個男仔 會唔會有機會同一個自己真心鐘意既男仔一齊

#18
跟據你哋依家行緊嗰條路線，你哋短期內都依然係糾纏不清，我見到佢對你有好感，不過就未去到愛嘅地步，佢個態度好被動，怕行錯、怕失敗，我諗你哋應該係時間嘗試明顯啲表明自己嘅心意同方向。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，支助下我啲學費。

巴打我想問我暫時報左嗰幾份工情況樂唔樂觀 未來幾個月搵工運如何

我同我宜家鐘意嘅對象有冇發展機會？

唔該巴打

9月等到而家
上個post #229
絲 單身左年半有多
想問下個會幾時出現?
會可以行到尾嗎?
有勞巴打

Hello巴打
想問同而家心儀對象有無發展空間？佢對我有無意思？
唔該哂

近排鐘意左個女仔
有冇機會一齊

同男朋友啱啱開始，有時睄到佢有同其他女仔聯絡 想知佢用咩態度對待緊我地段關係，其實佢想要咩？可以點做先可以關係再好d？

#27
第一，你男友成功去外國讀書嘅機會好高，第二，你哋嘅感情唔受讀書影響，會keep住發展落去。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

#14
你哋未來3個月裡面，都真係唔會喺埋一齊，同埋你哋兩個身邊都有其他選擇，唔一定係你同佢做配對囉，只係你自己向住單一方向前進。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

#38
從啲牌裡面我見到，假如你同Ex復合，你哋本身嘅核心問題到依家都未解決到，最終都係走返落個困局度，而假如同另一個對象發展嘅，反而會開心好多，事關我見到嗰個人對你抱住好大信任，好多嘢都諒解你、跟隨你。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

每個人都有第六感，只係由細到大嘅教育都係唔準你用啫，一路學一路會變強㗎喇，當然塔羅只係接受訊息嘅工具，你點樣去理解依個世間嘅事情，又係另一回事。

返工果到啱啱黎左一個我心儀既女仔
佢無論說話談吐 行為舉止 都好吸引我
一眼睇落去就想佢係將來老婆果種
想知同佢有冇機會發展
唔該巴打

上個post排唔到 希望今次可以啦
想問幾時會再有拖拍
麻煩哂大師

巴打你好
近排同我鍾意既女仔個關係好似好返啲 我想問有冇機會同佢一齊？
唔該曬

想想問下同鍾意嘅男仔會唔會有下文，有冇機會，唔該巴打

#46
你哋未來3個月裡面，都仲有復合嘅機會，我見到佢對你仲有感覺，所以不防試下主動啲去爭取機會，當然點令對方覺得同你有光明前路，都係重要一環，但每段愛情故事都係獨立，無劃一嘅標準，所以都好難三言兩語就幫你諗到應該點做。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

同依家個男朋友繼唔繼續行落去好？

#31
暫時睇，你喺未來兩個月裡面，未會有拖拍住，不過我見到你嘅內心已經隨時welcome愛情埋嚟，只係有冇人被你吸到埋嚟(性格同外觀都係重要嘅因素)，至於你同嗰幾個男仔嘅發展，由於每一個都係擁有住獨立嘅故事線，喺依度簡單嘅占卜唔會睇到，如果想睇到就要詳細咁針對每條線去睇。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

#3
我見到你哋三個再喺咁樣繼續落去，最終受傷害同出局嗰個會係你，預期被人傷害，不如依家臨崖勒馬自己回頭好過啦。
其實你問得依個問題，你自己都感知到自己勝算低又辛苦，何必要咁對待自己呢。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

#15 #16
從牌見到佢喺愛情層面上已經無掛住你，對你嘅感情只屬一般朋友，而你哋未來嘅日子裡面可以復合嘅機會，係近乎零，你都係move on去展開新里程啦。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

想問幾時會出pool 唔該巴打

你好你好
想問我同心儀男仔有無機會發展情侶關係?

最近識左個女仔 想知同佢有冇機會發展到

Thx

上post#124
最近分咗手 想問下段戀情會幾時到
唔該巴打

巴打你好 上post#125
我係絲 想問幾時先會有戀愛運
唔該巴打

黎緊呢兩年會唔會有拖拍？THX大師

想讀碩士 但糾結緊讀A定B好
A係afford得到 但將來未必可以幫到我好多 同相對B冇咁大興趣
B比較有興趣及出路較好 但學費太貴

Thanks 巴打

巴打你好
A0絲 想問下幾時會有拖拍？
唔該巴打

唔該巴打

女，想問下同心儀對象有冇發展機會，佢會遇上緣份比我更深既其他對象

上個po #90
想知同坐我左手邊位女同事有冇發展空間：）

想問下我幾時會遇到個自己鍾意嘅人？
唔該晒巴打

最近同左個part time 女同事whatsapp左成個月，想問佢對我有冇好感？

唔該曬 巴打
過左三個月就無機會?

唔一定，我set咗淨睇嚟緊三個月內會係點嘅情況，但記住凡事唔會無緣無故變好或變壞，一定要由人去左右。

#23
整體嚟講，你喺佢心目中係好同事，即使已經離開咗嗰個工作地方，嗰種情懷依然未退，但要留意佢只當你係同事，極其量都只係一般朋友，而你哋未來三個月內，暫時就未見到會有任何突破喇。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

感激不盡 我會好好清算關係

大師，我想知2017-2018 依年有冇機會出pool?
唔該大師

前一排前度搵番我話想由朋友做起 因為佢而家生活一團糟 但係我同佢講我佢搞掂好啲野先好搵番我

我想知佢會唔會搵番我?同埋有冇可能復合?

thx

想問下我同前度會唔會有機會一齊翻？ 定係搵第二個會好啲？

分左手2個月，
下個適合既人幾時先到？

上個post #156

上一個post #138
以前好鍾意嘅一個女仔，最近見返面。大家住Hall仲住得好近。但佢已經有男朋友。想問將來我同佢仲有無機會。感激不盡。

我同我ex有機會復合嗎？thank you

#58
我見到佢對你都有興趣，都鍾意你嘅，睇嚟隨時都可以開始，但跟據你哋依家行走緊嘅道路，你哋嘅未來又發展得麻麻地喎，你哋會停咗喺一個位度無進展，可能你哋兩個一直都唔敢表露自己嘅心意，搞到等了又等。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

愛情：想問同對象發展會點
唔該

想問同ex未來三個月有無交集/進展？ 我地嘅問題解唔解決到？

#36
你未來三個月裡面，都依然係單身，繼續尋覓緊你嘅對象，見到你不斷建構緊愛情，就好似張牌裡面個畫家咁，雖然幅畫仲畫緊，但只要繼續努力就會有完成嘅一日。
另外，我唔明你行到尾嘅意思係咩，嚴格嚟講，每段感情都一定有頭有尾，只係個尾係咪你想要嘅尾咋嘛。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

幾時有拖拍

你好！可以的話，麻煩幫我占一占

同男友冷靜期中，想知道可唔可以渡過呢個難關，繼續一齊落去？

詳細：第2次做唔到應承男友既野，本黎佢講到出口話分開，最後話俾佢冷靜兩星期...

Ex對我仲有無感覺？其實都知咩事 係想自己快啲死心姐 唔該巴打

#9
未來三個月裡面都依然單身，但會有唔止一個心儀對象可供選擇，選擇向邊一個方向埋手，至於成功與否就唔會喺嚟緊嗰三個月有結果。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

我好似鐘意左個大我好多年嘅TB 但我係一個女仔黎 係錯角定點 有無發展機會 佢有無女朋友？

唔該哂巴打!
行到尾既其實係想知會唔會係一齊終老果個

目前單身 係咪應該主動D去識下女仔？

巴打你好 我諗住再考多次dse嘅數學
想問會唔會成功拎3？
定係我根本唔適合讀書 都係快啲出嚟做嘢搵多啲錢會好啲？
如果抽中就多謝巴打

呢一年內我暗戀既男仔會唔會對我有表示

想轉問題
最近對個女仔有啲興趣 應否去馬？

請問幾時會有拖拍?

上個post抽唔到我
我想問我同心儀既男仔有無機會一齊?
佢覺得我點
我地日日都有傾whatsapp
佢好似知我鍾意佢 但又無表示
唔該晒

我地末來會點
而家大家都冷靜跟

想知幾時先可以揾到個真心鍾意既男仔拍到拖
唔該大師

fg，搵工搵到好迷惘，唔太有清楚嘅目標。
想問幾時搵到份好工？
thanks 巴打

其實我鍾意一個人定係想搵人陪？

讀緊乞食科，畢業後應該往咩方向發展好？繼續讀書定將家下份pt轉ft

你好

想問幾時先出到pool

女朋友話同我見唔到將來 想冷靜一段時間 究竟段感情重有無得救

我幾時有拖拍

上個po抽吾中
同男朋友分開4個月 會吾會有機會復合？
thx

困擾咗好耐 好想知前度重有冇諗起我/掛住我 有無機一齊返 感謝巴打

幾時搵到工

#62
你未來兩年內，會出現曖昧關係，有啲會拍得成拖，但就全部都無好結果，好快玩完。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

我同佢會唔會有將來?(網上識) 我係男

本身a0但最近同左個網友一齊 想知同佢行得耐唔耐 好怕比人玩感情😭

#40
咁我見到佢對係認真，但就總係感覺到有啲危危扶，所以信心不足，我諗你平時應該管得佢幾嚴，事關佢覺得自己嘅自由度唔高。
至於關於將來嘅發展，佢都無嘜點樣打算，見步行步，行到行盡頭咪算囉。
我諗你哋要好好攞返個平衡，你哋依家各自用緊自己嘅方法嚟補賞信心，不過問題係滿足到自己，但又將痛苦建立咗喺對方身上，所以唔好再拖，好好重新建立一套新嘅營運模式出嚟。
至於佢同其他女仔聯絡嗰方面，因為你無講到詳情係點，我判斷唔到個嚴重性係點，如果日常普通聯絡係無問題，依個世界唔係男就係女㗎啦，有啲人本身嘅特質係同異性相處容易過同性㗎嘛，最緊要係有譜囉，唔好做啲離晒大譜嘅事就無問題啦，男同女都可以做朋友嘅。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

單身左半年多,想問下呢排會唔會有新戀情,謝謝

#103
我可以幫你睇下未來三個月嘅事業運勢係點，首先運勢只係影響事情執行起上嚟，會容易啲定係困難啲，同啲事情嘅結果無直接關連，始終人嘅思想、行為會不斷影響緊事情嘅發展。
咁我見到你未來三個月裡面，你嘅事業運一般，會搵到份頗為合心意嘅工，但喺搵到之前，就必須經歷多次嘅失敗，所以唔好怕失敗，不停去搵，不停調整方向，快快捱過依個階段。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

#13
暫時睇你哋兩個喺未來三個月裡面，個感情會不斷提升，會去到好感，甚或是帶有少少曖昧嘅地步，但就唔係情侶囉，至於係未做到情侶，定係做唔到情侶，依刻嚟睇都言之過早，中間仲會出現好多變數，但整體嚟緊嘅走勢都唔差嘅。
另外，我見到你有啲被動，要主動番少少，對件事會有幫助。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

你依條問題占卜幫你唔到，你咁問得，即係其實都開始覺得唔啱自己，當初揀科唔係就自己喜好㗎咩？
同埋有冇更好嘅選擇，如果有嘅話係咪話轉就可以轉到先？
有選擇同有冇能力去揀，係兩回事嚟㗎喎。

依個唔駛占卜啦，理智比較下一定揀B，最主要原因係你有興趣，每件事都要係你有興趣至會做得好，出路方面，依啲嘢話唔埋嘅，世界不停在變，至於你最關注嘅學費問題，如果計過日後都還得起嘅話，就借錢去讀啦，辛苦十年換嚟日後幾十年嘅成就。

#10
你哋未來三個月裡面，復合嘅機會近乎零，我見到佢已經放低咗你，好決絕唔會再返轉頭，有啲嘢發生咗就無得改變，亦控制唔到一個人嘅思想。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

#85
你哋未來三個月裡面，無任何進展，依然停喺原位，而你哋嘅問題同樣未解決，我見到你哋由分手到嚟緊嗰三個月，都未曾有任何改變，有啲嘢真係唔係一個人就可以改變到，如果對方唔肯讓步，根本就無得搞，同埋如果你想求復合，除咗要解決問題之外，愛意都係其中一個極重要元素，無愛意嘅話，解決到問題都用。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

推推推唔該

#65
跟據你哋依家行緊嘅路線，預測到你哋成為情侶嘅機會微，極其量只係朋友，而且一唔keep就疏離得好快。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

推推

吾該曬巴打
係咪無論我做d咩 佢都吾會反轉頭

都係嘅 thanks 巴打

分左手都有一段時間 想問個ex係點樣諗我
謝謝

推一推

想知佢鐘唔鐘意自己？我同佢有冇可能？

幫手睇下事業運
fg見工見左十幾份都唔請
想問幾時搵到/建議

女，想問下最近同知己冷戰，如果我知錯又肯改變性格，佢會唔會願意俾機會我，對我改觀同復合？

Thx 大師，真係幾準下，近排真係有瞹昧關係，希望拍得成拖啦

#79
暫時概括咁睇，你未來半年都無拖拍，啲心儀對象全部都擦身而過。我諗你平時應該都幾收埋自己，不如試下open啲等身邊人或心儀對象有多啲機會去接觸你丫，即係你尋求機會嘅同時，都要幫自己爭取機會㗎嘛。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

#24
暫時概括咁睇，你喺未來半年裡面，會遇到唔同嘅心儀對象，不過就無一個會成到事，當然亦又可能係半年內未成到事啫。
另外，提提你有時唔係等就會有成果，假如見同A君無可能，就好轉軚去B君喇，因為可能你同A君只係依家無可能，或許10年後有機會呢，唔通你等A君10年咩，係有緣份嘅點樣兜兜轉轉都會一齊㗎啦，只係我哋盡最大努力爭取最多嘅機會。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

男 岩岩分手第15日 到依家個心仲係好痛時喊時笑 想問會唔會再出現番一個咁好嘅女仔做我女朋友

多謝呀🙏🏻努力緊唔咁毒

同ex一齊左4.5年散左 想知有無可能一齊返 一齊返又會吾會到最後其實都係無好結果

#6
呢一年只剩返個幾月，暫時睇情況出pool機會一啲都唔樂觀，身邊完全無可發展嘅對象。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

大師，請問我向呢4年入面出唔出到pool?如果出到，會唔會係同我心儀男仔一齊？

#106
暫時睇，你嚟緊依兩個月都無有機會出pool，其實你依家死揸住依套方式唔放，都唔會特然間有奇蹟，不如擴展下圈子，識多啲人好過啦，提升多啲機會好過啦。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

#70
佢對你感覺良好，同戀愛扯唔上關連，暫時只當你係普通同事／朋友，但佢都唔介紹再同你熟酪啲，friend多啲嘅。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

同而家心儀既對象有冇發展既可能？

唔該哂

輕輕再一推

我係#57 想改問題
我應該點做先改善到人際關係? 想識多d朋友或者識到對象出pool

唔該巴打 繼續等你

想問下 我同心儀對象有無機會 我覺得佢自從讀返書就同我越黎越遠 如果無機會的話 幾時先有拖拍
如果課金plan有無得面占架？想問事業

18年有無機會讀到我想讀果科

最近成日同一個男同事wtsap
推持左一個月左右
我地有無機/佢對我有無好感？

#75好想知

修改一下
我係女，想問同心儀嘅男仔有冇可能發展？

女
同男朋友一齊左半年多啲
想問會唔會係對方嘅終身伴侶？

男
幾時先有拖拍

介紹定介意？🤔

一直有支持巴打 唔知你知唔知我邊個。
Any肥，多謝bro 辛苦你la

女
想知同男朋友嘅未來發展

煩麻大師！🙏🙏🙏

#69
你嚟緊兩個月遇到嘅都只會係吹水friend，全無戀愛元素，同埋我見到你依家個社交圈都OK嘅，只係未有機遇啫。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

#21
暫時見到你哋嚟緊嘅走勢，都會越嚟越好，不過就未去到戀愛嘅程度，不過我見到佢都幾忙，唔係成日有時間回覆你，所以你都唔好迫得太緊，有時出嚟食個飯傾個計，一定好過text chat，交流又會多啲，感覺亦會大啲。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

#111
我見到你11月都未搵到適合你嘅工，其實如果有offer可以做住先，一路做一路再搵。
其次我建議你，唔好搵嚟搵去都係嗰個行業或崗位，因為你個人嘅能力唔止一方面㗎，所以唔需要特登局限住自己。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

而家呢個男仔究竟鍾唔鍾意我?感到迷惘

謝謝Ching

十月同十一月都有搵你占 兩個都好準 唔該晒巴打

#84
你嘅對象係暗戀對象定係已經一齊咗？

#142
跟據你哋依家行緊嘅路線，雙方都唔作出任何改變，我預測到你哋唔會一齊返，就當你哋有改變，最後一齊，而你哋嘅線點站都會係分手收場。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

中意左而家翻工既一個男同事，覺得佢好暖，唔知會唔會有發展機會？

#19
雖然你話你哋日日都chat，但我見到你哋最盡都係依家依個層面，暫時就真係未見到你哋短期內會有進展，同戀愛仲有一大段距離。
不過呢，我見到佢其實唔抗拒同你再friend落去，可以了解到你多啲嘅嘢，佢都唔介意去做，我建議你不如試下約佢食個飯傾下計，互相再了解多啲先啦。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

#107
我見到所謂嘅冷靜期，其實佢都已經決定咗放棄，唔想再繼續落去，寧願留個回憶算喇，事關佢已經覺得段感情已經同當初唔同咗，所以再燃嘅機會唔大。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

#49
咁我見到你哋嚟緊嘅走勢，都只係keep住係朋友／同事／同學嘅層面，未會有觸及到愛情嘅事發生。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

#59 #126
我見到你哋嚟緊嘅交情唔係好穩定，有時好似好friend，有時又會無咩講，而且暫時睇佢對你無興趣，我諗你都係同佢keep住做friend先啦，戀愛嘅嘢等你再了解多啲佢個人係點，先至再諗啦，再者個世界咁大，唔止佢一朵花嘅。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

#128
暫時睇，你哋嚟緊復合嘅機會唔大，而且我都見到你其實都開始放低緊佢，我建議你不如搵過另一個啦，有啲嘢真係無得勉強，核心問題唔解決，爭取復合只係為分手爭取多一次機會。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

Thx
紅字啱呀 咁唯有做住朋友先

大師 好想知我同前度會唔會復合，定係有新嘅戀情等緊我？

#75 #119
你哋依家嘅交情都唔錯，嚟緊都會自自然然向好嘅方向發展，至愛情方面，暫時佢都唔抗拒同你friend，而且對你嘅印象都唔差，現階段唔係表白及追求嘅時機。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

輕輕一推，拜托樓主

推

#109
你同嗰個男仔嚟緊復合嘅機會好微，同埋其實佢同你跟本唔夾，只係你自己認定佢係唯一，就好似當個池塘得佢一隻蝦，好自然會認為依隻蝦係最大最靚。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

#171 希望抽中

我重應唔應該等佢？

女
想問下大師我有冇機會出到pool🙏🏼同埋我事業方面幾時先會搵到合適既工作

#90
我見到Ex已經放低咗你，同你一陣嗰段日子已成回憶，其實世界咁大，總會有其他人識欣賞你，只係依刻嘅你未遇到啫，其次喺New Age角度，你個心無空間容許新愛情進駐，上天想安排新對象俾你都安排唔到。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

#2
我見到佢對你係有好感，亦知道你對佢有意思，只係執行起上嚟有啲困難，執行唔到嘅原因有好多，現實世界唔係好似電影咁，單憑一份愛就可以咩都唔理，同埋我唔知你哋嘅個故事係點，所以俾唔到comment你，祝你成功啦。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

女
想知同男友拍拖會唔會順利，性格合唔合?我地係拍左拖冇耐 唔該大師

女 94年
想問下應唔應該轉工🙏🏿
Thanks

男
想知同分手冇耐既女朋友有冇機會復合
開始唔識理性咁去諗野..想試下占卜

#66
暫時睇你未來一年整體嘅愛情狀況，未見到有可發展對象，雖然你已經隨時ready，但身邊真係無嘜可選擇嘅對象，亦吸唔到任何愛情埋身。
愛情真係講機會率，或者試下結識多啲朋友，幫自己提升多啲機會啦。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

來年有無機會出pool

你好 我係絲
想占下同我鐘意既男仔有無機會係埋一齊?
好唔好等佢? 因為曾經我有主動過少少佢就逃避我 但到我冷淡咗佢又返翻嚟。。好想知佢對我到底點
因為同佢好夾 相處真係好開心。。

唔該巴打

3月分手
前度點諗我?

想問下應唔應該放低個女仔

最近揾翻之前嘅女同學 傾左一排 有啲好感 唔知有無機會出到pool同埋佢呢家對我嘅感覺係乜 thx,ching

#110
佢見到佢對你喺愛情層面上已經死心，不過對做返朋友唔抗拒，雖然我唔知你哋分手原因係咩，有啲情侶分手後會對舊情人嘅評價扣分，而加分唔係一朝一夕嘅事，甚至有其他人喺度推波助瀾，令加分受到影響，所以現階段你哋都係做返朋友先，或許日後加返分，昇得返去戀愛嗰個位呢。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

幫幫手睇#171

想問佢對我其實係點 有無機會出pool

2018年有冇機會識到心儀對像，場合邊度大機會？

#30
你哋嚟近依排(約莫半年左右)都仲有機會可以復合，但要先解決分手前嗰啲事先，同埋雙方都要對段感情重捨信心，事關依家嘅你可能只求復合，但復合之後就會變為擔心幾時會再分手，跟住就會因為多疑而出現問題，跟住又loop返去之前分手嘅方向。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

請看清楚#1

麻煩哂巴打
自己都會努力嫁啦！

唔想推 驚好似催你咁
但好想你幫我睇下，麻煩你

您好巴打，想問下我同心儀對象有無發展機會

多謝你 我會努力做好

唔該曬巴打
真係搵到頹

想知ex點睇我？分左手兩個月

最近識咗個男仔，好似大家對對方都有啲好感，會唔會有機會發展？

#140
假如你要同佢一樣嘅女仔，喺嚟緊半年裡面都無機會，事關你自己半年後都仲未放得低，其實你唔需要用佢嚟做一個指標，每段愛情都係獨立嘅故事，唔好自己拎嚟比較，同埋要提提你，你成日都怕會再受傷害，其實愛情點會有100%肯定，你今日鍾意女仔A，日後都有可能會變心啦，大家都係人一個，邊會有啲用依刻嘅數據去評估一段感情丫，所以只要大家合眼緣，就不況可以試下。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

同疑似曖昧緊果位女同事有冇可能發展到定只係fd zone左我？

上個月既#103
真係分左手，想問下我同我ex係咪冇機會同唔適合？
唔該曬

大師 麻煩你幫幫手

麻煩你 我一直都覺得自己會放唔低前女朋友 大家彼此都比左大家一年時間 究竟一年後復合機會大唔大 唔該曬

想知今個學期成績係點 唔該巴打

點解唔等成績表

#112
暫時睇你哋段愛情危危扶，兩個人唔係咁夾，我諗你哋要留意下點樣去表達自己，有好多嘢都需要講出口，對方先至知應該點做。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

你錯過咗一次抽籤機會喇，事關你就咁一句說話，我好難同你做占卜㗎喎，等同於我問你"我應唔應該俾錢買呀？"，你都覺抓晒頭唔知條友想點啦。
你睇返我#1 underline 嗰啲位啦，如果你想我必覆你，你就用FB/IG聯絡我。

20日嘅事，依家有冇下文?
仲有冇需要幫你占卜，要嘅話請透過FB/IG聯絡我。

巴打 有冇tg？
傾下貨金plan

同男朋友分左手，有冇機會復合?
Thanks!

推 唔該大師

分左半個月 想知ex點諗我
同埋有冇機會一齊反/做反朋友
唔該大師～

都成三年啦，好迷惘
唔該巴打

#155
跟據你哋依家行緊嘅路線，見到未來係發展雖然久唔久會有啲少爭執，但至少都可以拍到幾年拖，喺咁簡單嘅占卜之下，暫時只可以話有60%嘅機會係終身。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

#171 #183 #200
跟據你哋嘅路線，你哋嚟緊都仲有機會可以做返情侶，但一定必須要先降回友情，至有機會提昇返上去愛情，因為之前嘅事，依刻好難一下子解決，如果格硬做返情人，都只係又跌返落個胡同度，所以要用做返朋友依段時期，嚟拆解之前嘅問題，簡單啲講即係劈掉重練。

另外，你留言幾次追擊我，都唔試下透過其他途徑聯絡，唔知其他途徑係咩就睇返#1啦，白紙黑字寫到明㗎，有時做人要識得把握機會，尤其感情事，人哋唔會寫到明要你點做㗎。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

我同佢有冇機會一齊 Thx

請問幾時會有拖拍？

想問同女朋友關係，佢有冇第二個
呢一個月好奇怪 謝謝你

#101
依刻占卜見到你哋現在同未來，本身件事嘅核心都無好轉，個雪球依然越滾越大，或許依刻你哋形式上已經回復正常，但只係將個問題放埋咗一邊，而無真真正正解決到囉。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

同男朋友冷靜期中，我地關係可唔可以變返以前咁？

你哋係咩關係呀？曖昧嘅朋友？定係情侶？
因為你咁少資料俾我，我占卜唔到㗎，你IG/FB聯絡我講返你係#165，我補番個占卜俾你。

#94 #98
我喺牌度都見到你有行動嘅，不過明顯吸引唔到愛情埋嚟，睇嚟要再俾多啲力落去，而跟據你依家嘅路線，暫時預測你未來半年嘅情況裡面，會有人對你意思，嗰個人依家未出現，有冇機會昇華到做情侶，就要睇你哋喇。
至於你依家心儀嘅女仔，我喺牌裡面見唔到有任何人對你有愛意，所以依刻去馬而又成功嘅機會唔大喇。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

hello巴打 想知半年內有無機會有拖拍 暫時揾唔到target亦都無啱傾既男仔

#217
暫時睇都尚算理想，不過睇書隨咗講天份，都仲要睇你嘅努力，唔夠人醒目，就的確係要花多啲時間落去，而另一個重點，就係要搵到合適嘅讀書方法，依樣嘢因人異，最好就靠自己摸索，唔好盲目跟人哋嘅方法。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

有呀，tg: jessewonghk

#92
睇牌我見到佢對你嘅情感，屬於知己，當然成為密友總帶著愛，如果佢對你無愛就唔會俾你做佢知己，至於會唔會有機會成為情侶，暫時睇機會比較微，不過咁......占卜唔係決定一件事變成點，而係檢視一件事將會變成點，所以最終做唔做得成情侶，都係由你哋兩個決定。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

唔該哂Ching

想知有好感果個男仔究竟點諗我同有無機會一齊？

識左對方好耐，但一直都係朋友。
最近呢半年疑似反覆地曖昧，但大家都好忙，永遠都好似搭錯線，甚至連身邊一個common frd都開始懷疑我地兩個。

#180
我見到你哋嚟緊都唔會有發展機會，唔好問我幾時會有，連條橋都未起，又點得嚟有機會通車呢，事關我睇到佢對你無意思，其實莫講話鍾意，就連好感都無。雖然占卜結果並唔係必然嘅事實，喺某啲事件上確會被人扭轉，但愛情唔係跑數，無得話勤力，對方就會鍾意你，所以無愛意嘅話，你為佢做啲咩出嚟，都好難會有。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

#226
我喺牌裡面見到你哋依家都已經有啲少暖昧啦，而跟據你哋行緊嘅道路，暫時預測到你哋嚟緊嘅交情會越嚟越深入，中間的確存在愛意，而用咩形式去擴展同延續嗰份愛，就要睇你哋兩個人嘅決定喇，即係話以朋友形式一齊丫，定以情侶形式一齊，就由你哋決定。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

#135 #181
嗱......就即係咁，幾時搵到工唔係重點，重點係點樣搵到工作返嚟，搵工除咗運氣之外，搵工嗰個人本身先係最重要，我喺牌見到你GF搵嗰啲工，全部都唔啱佢嘅，佢本身個人特質都唔係做嗰啲工，佢只係搵緊啲佢想做嘅工，而唔係有能力做到嘅工，同埋最嚴重嘅係，整體interview啲人都覺得佢唔穩重，就算學歷足夠，啲人對佢都無信心。
或者當你見到我依段回覆嘅時候，佢都已經返緊工，當然我都高興佢搵到工作，但如果佢唔改善自己，一嚟份工未必做得長，二嚟下次再搵工，又會出現依個情況。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG聯絡我做「 課金plan」，兼且支助下我啲學費。

改下個問題，想問下同女仔仲有冇發展機會？

你好 我想問人緣啊，點先可以受歡迎d

收到
唔該晒巴打

我係新手塔羅
想問下你嗰2張牌係代表邊2個問題